{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069320",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "리무소네이처"
    },
    "text": "毎日飲む 1 杯のコーヒーは、幸せな日常を持続可能にしてくれます。 そして、この価値をお伝えしたいのですが、美味しいコーヒー一杯で皆さんを訪ねます。 帰りは向かい側の聖火駐車タワーをご利用いただけます。 私たちのメニューは多様でおいしいです。 キャラメルは6,500ウォンで、フィルターコーヒー(ラカブラコーヒー)。 抹茶は6,000ウォンで、チョコマーブルとレモンで作られたパウンドケーキはそれぞれ4,200ウォンです。 ラニータは5500ウォン、ラニータは4500ウォンです。 リムーソコーヒーとオージーコーヒーはそれぞれ6,000ウォンで、ラテは5,500ウォン、ネイチャーラテは5,500ウォン、デカフェは7,000ウォン、ティーは6,000ウォン、シーズナルエイドは6,000ウォン、リムーソティー(ティーブレンド)は6,500ウォン、シェイクは6,000ウォンです。 また、バスク·バスクは6,000ウォン、チョコパージケーキは6,500ウォン、クロッフルは9,000ウォンです。 様々なメニューで皆さんを迎えていますので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーは何杯飲めますか？",
            "answer": "コーヒーは一杯飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "聖火駐車タワーはどこにありますか？",
            "answer": "聖火駐車タワーは向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "キャラメルの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーは何で作られますか？",
            "answer": "フィルターコーヒーはラカブラコーヒーで作られます。"
        },
        {
            "question": "抹茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パウンドケーキはどのように作られていますか？",
            "answer": "パウンドケーキはチョコマーブルとレモンで作られています。"
        },
        {
            "question": "ラニータの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラニータは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラニータの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラニータは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リムーソコーヒーとオージーコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "リムーソコーヒーとオージーコーヒーはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネイチャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ネイチャーラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズナルエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "シーズナルエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リムーソティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "リムーソティー(ティーブレンド)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェイクは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスク・バスクの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスク・バスクは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコパージケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコパージケーキは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のメニューがありますか？",
            "answer": "キャラメル、フィルターコーヒー、抹茶、パウンドケーキ、ラニータ、ラテ、ネイチャーラテ、デカフェ、ティー、シーズナルエイド、リムーソティー(ティーブレンド)、シェイク、バスク・バスク、チョコパージケーキ、クロッフルなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "どのメニューが一番人気ですか？",
            "answer": "人気のあるメニューは各自の好みによりますが、特にキャラメル、フィルターコーヒー、ラテ、バスク・バスクが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 662
    }
}